中學工作紙涉仇警 教育局：或取消教師資格

網上流傳近日流傳一份慈雲山保良局何蔭棠中學中一級中文科工作紙，其中一條題目為「警察表面上維持治安，但實際上卻與黑幫暗中勾結，置市民生死於不顧，真是＿。」要求學生填寫與品德修養相關成語作答，內容被指涉仇警。

校方發聲明承認工作紙出自該校，嚴正表示絕不接受有關老師的做法，認為有關老師設題時偏頗，非常不專業，校方已與該名撰寫題目老師了解，老師承認犯嚴重錯誤，深感悔疚，就此致歉。校方強調，學校致力保持政治中立，正嚴肅跟進事件，避免類似事件再次發生。

教育局表示，已聯絡學校了解有關情況，局方認為有關做法不可接受，已敦促校方徹查及嚴肅跟進，局方會與學校保持聯絡，了解事件進展。教育局又指，如涉事教師被證實有失德行為，局方會作出懲處，情況嚴重者可能會被取消教師註冊資格。

叫政府立法禁止仇警囉
自己對號入座 唔比講美國警察?

屌你老母教育局，叫人除褲屌佢既副校長譴責左未？

都無人話係香港警察

咁無間道係咪列為禁片？

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

藍絲賤教畜屌自己學生曱甴又唔撚見取消佢教席？

做咩對號入座
有話香港警察咩

良心老師 講叫真話都唔俾？

如果真係DQ左，你叫果位教師可以轉行做得D咩工作？

政府專DQ良心老師

你看姚松炎議員的結局

政府專DQ良心老師，良心議員

你看姚松炎議員的結局

有無地址

垃撚圾，雙重標準

話學生為飯盒而do something同叫學生除褲個d校長點計？！

假設唔得？啲情景題全部事實？

叫g phone send 教育局有關官員名比美國議員

個句野就全港市民都知係事實
佢地一世都唔會解釋到uturn同39分鐘
如果講事實就要取消資格
我好懷疑教育局既存在必要

屌你老母講真話都有錯？

佢高學歷，出面大把工請。只係無咁好福利。

唔係事實唔會叫老師封口

咁 tvb 好多劇黑化警察
係咪要告埋？

崩口人

呢個有point 點推出去比大家知